求21:9 曲芒介紹

如題~
唔打機 剩係睇片 所以反應速度嗰啲唔太在意
筆直$4000內
暫時睇啱LG 29UC88 呢款好唔好?

21：9 , 29吋curve都冇乜選擇
冇得比較，不過lg依隻幾好

用緊OK

曲mon冇乜揀 加上lg今年 tv唔出曲mon 睇黎曲mon應該....

曲mon 29寸睇落都係細